［PS4] 二手遊戲自由買賣區-可議價（1）

買game賣game請標明價錢及聯絡方法，
可以接受問價議價 不議價的請移玉步。

支持🙌

多謝支持

代放 全新戰場女武神4，$320

俾癲狗咬過怕黑

隔離班中學生中文字都唔識多隻

收
Overcooked 130
A way out 150

放人中1 $100
屯元天

人中極1

收a way out 160
Farcry 5 330

放
MGS V: the phantom pain 英文版連地圖 70
the order 1886 中英文合版 70
兩隻一齊 130

推

收a way out 160

收farcry4 $120
彩虹至觀塘

支持巴打

賣PS4 PRO 9成9新 2月中買
連psn 1年會員帳, 數位mhw ,血源
3100 pm

其實應唔應該喺嗰邊貼條link

$2800

收Ps4 slim

放龍珠fighter z 350 中文版
數碼暴龍 網絡偵探 250 中文版
將軍澳線交收

等會員自由流動算啦

收overcooked 140 g gen 150
tg